/\*\*

-  Задача 1.
-
-  Дан массив с днями недели.
-
-  Вывести в консоль все дни недели с помощью:
-  -  Классического цикла for;
-  -  Цикла for...of;
-  -  Специализированного метода для перебора элементов массива forEach. \*/

/_ Дано _/ const days = [ 'Monday', 'Tuesday', 'Wednesday', 'Thursday',
'Friday', 'Saturday', 'Sunday', ];

/\*\*

-  Задача 2.
-
-  Написать мульти-язычную программу-органайзер.
-
-  Программа спрашивает у пользователя на каком языке он желает увидеть список
   дней недели.
-  После ввода пользователем желаемого языка программа выводит в консоль дни
   недели на указанном языке.
-
-  Доступные языки (локали): ua, ru, en.
-
-  Если введённая пользователем локаль не совпадает с доступными — программа
   переспрашивает его до тех пор,
-  пока доступная локаль не будет введена.
-
-  Условия:
-  -  Решение должно быть коротким, лаконичным и универсальным;
-  -  Всячески использовать методы массива;
-  -  Использование метода Object.keys() обязательно. \*/

/_ Дано _/ const days = { ua: [ 'Понеділок', 'Вівторок', 'Середа', 'Четвер',
'П’ятниця', 'Субота', 'Неділя', ], ru: [ 'Понедельник', 'Вторник', 'Среда',
'Четверг', 'Пятница', 'Суббота', 'Воскресенье', ], en: [ 'Monday', 'Tuesday',
'Wednesday', 'Thursday', 'Friday', 'Saturday', 'Sunday', ], };

/\*\*

-  Задача 3.
-
-  Напишите функцию mergeArrays для объединения нескольких массивов в один.
-
-  Функция обладает неограниченным количеством параметров.
-  Функция возвращает один массив, который является сборным из массивов,
-  переданных функции в качестве аргументов при её вызове.
-
-  Условия:
-  -  Все аргументы функции должны обладать типом «массив», иначе генерировать
      ошибку;
-  -  В ошибке обязательно указать какой по счёту аргумент провоцирует ошибку.
-
-  Заметки:
-  -  Делать поддержку выравнивания вложенных массивов (флеттенинг) не нужно.
      \*/

/\*\*

-  Задача 4.
-
-  Написать функцию-помощник кладовщика replaceItems.
-
-  Функция должна заменять указанный товар новыми товарами.
-
-  Функция обладает двумя параметрами:
-  -  Имя товара, который необходимо удалить;
-  -  Список товаров, которыми необходимо заменить удалённый товар.
-
-  Функция не обладает возвращаемым значением.
-
-  Условия:
-  -  Генерировать ошибку, если имя товара для удаления не присутствует в
      массиве;
-  -  Генерировать ошибку, список товаров для замены удалённого товара не
      является массивом.
-
-  Заметки:
-  -  Дан «склад товаров» в виде массива с товарами через. \*/

/_ Дано _/ let storage = [ 'apple', 'water', 'banana', 'pineapple', 'tea',
'cheese', 'coffee', ];

/\*\*

-  Задача 5.
-
-  Написать функцию-исследователь навыков разработчика developerSkillInspector.
-
-  Функция не обладает аргументами и не возвращает значение.
-  Функция опрашивает пользователя до тех пор, пока не введёт хотя-бы один свой
   навык.
-
-  Если пользователь кликает по кнопке «Отменить» в диалоговом окне, программа
   оканчивает
-  опрос и выводит введённые пользователем навыки в консоль.
-
-
-  Условия:
-  -  Список навыков хранить в форме массива;
-  -  В списке навыков можно хранить только строки длиной больше, чем один
      символ. \*/

/\*\*

-  Задача 6.
-
-  Улучшить функцию-исследователь навыков разработчика из предыдущего задания.
-
-  После ведения пользователем своих навыков функция выводит их на экран
   посредством функции alert.
-  После чего спрашивает правильно-ли пользователь ввёл данные о своих навыках.
-
-  --- Если пользователь ответил «нет» ---
-  Программа спрашивает его какие навыки необходимо удалить из списка.
-  Если пользователь ввёл навык для удаления из списка, которого в списке не
   существует, программа
-  оповещает пользователя об ошибке и повторно запрашивает данные.
-
-  Программа запрашивает данные о навыках для удаления из списка до тех пор,
-  пока пользователь не кликнет по кнопке «Отменить» в диалоговом окне.
-
-  --- Если пользователь ответил «да» ---
-  Программа выводит данные о навыках в консоль. \*/
